[警世] 請國際線撚唔好乜都放上連登眾籌

首先要屌我五毛分化既可以先起我底

入正題，最近見到越黎越多所謂既國際線搞眾籌
以前既眾籌係推動D民主人權法案都算
(利申：個人對呢D法案既實際作用抱有懷疑)
不過至少真係拎去做遊說工作

但呢兩日見到有人為外國醫護搞眾籌
本身大家支持香港醫護罷工個理據係
「政府應採取措施保護醫護人員，例如封關，仲有必需提供足夠既防護物資etc」
同樣既尺係咪應該放返係外國度？係咪應該由外國政府去負責返佢地既防護物資？
若果今日香港物資足夠拎去幫返人好正常合理，但依家唔係丫嘛

再者，要成功搞一場罷工既前題係公會有足夠既資金
可以係公會會員罷工既時侯照顧到佢地生活
依家香港有邊個公會做到？
你估最早罷工迫政府封關救港既醫護之後會唔會被炒被清算？
佢地又有邊個幫？
唔該要捐請捐俾醫護公會等佢地冇後顧之憂
唔好過份沉迷國際線
唔好再拎D「我地幫人可以博見報」黎自high打飛機
到今時今日受制裁既中共/港共官員有幾多個呀？
有邊個黑警受到制裁？
係零呀，你可能會話遲D就制裁架啦
sorry，係咪要遲到班勇武拉曬死曬先？

要光復香港，要香港獨立
靠既唔係外國，靠既係自己武裝自己
有好多地下化左既小隊仍然默默行動中
真係唔好太沉迷國際線

當地政府衛生部門負責返當地嘅醫護安全其實好正常
就算香港都好
我都唔明點解要由我哋普通人去捐比醫護
呢樣嘢好應該由政府出面

屌你啦，你唔鍾意咪唔好撚捐囉

國際戰線好撚重要， 如果樣樣都話冇用就唔做，咁成個抗爭都唔使做

因為香港政府不代表香港人

我們要向世界清楚展示香港政府同支那共產黨班仆街同路，而香港人同英美各國同路

罷工冇用?
有錢唔搞好個罷工基金先?

你肯定同路?
英國領事館報狗拉人單野你咁快忘記左???
屌你老母真善忘

國際戰線好撚重要+1

我記得，FCO班仆街奶共狗確實仆街。
但係有好多我地呢邊既議員，幫我地好多果d你唔講？
我屌你啊

你咪搞個罷工眾籌lo

你自己搞個籌款囉 人地籌完鳩用就話姐
真係有見報架喎 都要比你屌

見完報之後可以點?

唔洗我搞
依家已經現成有個醫護公會你可以捐

咁你籌完可以點 籌完就唔會清算？
定係養你一世？
我鐘意捐比咩人都要比人批鬥 惡過共產黨

你幾on9先問得出籌完可以點

起完底
打手acc可以block

快啦柒頭 唔比錢你就打手分化 大種乞衣

香港醫護都唔夠用啦

學埋支那自己唔夠都要捐 只為做門面野